Что возможно сделать с помощью соц сетей
Еще недавно около очень быстро развивающихся и набирающих востребованность соц сетей ходило немало дискуссий, споров, разговоров и сплетен. В результате, миллионы пользователей онлайна оценили несомненные плюсы этих порталов. Таким образом, соцсети дают возможности:
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, сегодня можно глубже вникнуть в учебу. И делать это возможно в сети интернет.
- Общаться с родными и друзьями в режиме online, проживающими в удаленных частях мира.
- Заниматься саморазвитием: просмотр фильмов, чтение, группы по интересам – это дает возможности личностного роста и развития.
- Совершенствовать бизнес. Доступность интернет-продаж, консультирование покупателей и прочие способы роста реализации услуг или товаров.
Это лишь малая часть того, что дают соцсети.
https://heustire.ru/sankt-peterburg/dmitriy-timofeev-8062